宜家下一步應該點

我覺得長輩牆現時要同連儂牆睇齊